【點解抵制TVB fb 仲係得2萬2 like？】今日洗版任務 - Laneige

唔係想呃like，我哋 "抵制TVB廣告商團隊" 都係為香港好
多得200-500 hard core fans 參與日日洗版，搞到TVB 9月廣告收入大跌近4成

但仲有廣告商諗緊，下年簽唔簽廣告約，點解？
1) 因為，抵制TVB廣告商 fb 得2萬2 like
唔係想呃like，只求谷大like 數可以嚇死廣告商 ()
如果你跟開telegram，都可以照like FB, 再unfollow，TG/ FB 基本帖文係一樣嘅
2) 因為，200-500個 hard core 洗版鍵盤戰士唔夠

唔忍心我哋FB得2萬2 like 嘅，可以share 我哋呢個報捷post，再呼籲身邊人加入洗版大軍

好喇入正題，鍵戰上場！
個個話想TVB死，唔該拎返每日用幾秒鍵戰嘅決心出嚟
P牌只開抵制TVB行動post，唔會開9up post，請順便follow我個acc

【抵制CCTVB 每日任務】
1.派嬲
2.洗版
3.推post
4.罷買

是日精選@4 Nov 2019
Laneige

※記得用留言template
留言重點係全力阻止廣告商簽訂下年合約

講下臭屎
用TVB偽人黃翠如代言，拍住周柏豪，仲係TVB、黨鐵大賣廣告
放心，一定抵制
身為TVB好朋友，一定大把衰野

1️⃣ 歧視港人，扣起優惠套裝比內地客
2️⃣ 面霜保濕力排包尾
3️⃣ 膠原蛋白飲品呃人

Source:
拒賣優惠套裝 歧視港人
消委會：LANEIGE保濕最差
膠原蛋白迷思

記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚

－－－－－－－
請即follow:
FB:
IG: #sayno2tvb
TG 綜合狙擊頻道:
TG 抵制綜合組:
TG CCTVB記者實時位置狙擊頻道:

習曱甴

推
追擊CCTVB 你我有責
請追蹤樓主

追蹤啦

依家先知fb

推

已追蹤樓豬，感謝樓主一直以黎既付出！

快啲話畀更多人知！

推！

點解，我哋日日出post都有貼出嚟

喂呀

sorry 支持你哋
全家都無睇cctvb好多年

追蹤咗好耐

Ching好有心～g持

呢間野用親佢啲product都爛臉

斷CCTVB米路

做任務！

TG + FB
@sayno2tvb

「好嬲TVB！」
嬲完呢？
有無做任務，令佢仆街呀？

轉買其他牌子

誅死TVB，你同我都有責任

推薦定期覆桌嘅TVB客戶：
仲有好多手足買嘅【麥當勞】;
唔賣水又斬人嘅【OK便利店】;
刪人留言嘅【美麗華旅遊】

push

已交任

習甲由

去留言

大家俾心機落力啲屌廣告商

任務：畀嬲嬲

進一步：留言＋Post埋圖

更進一步：嬲埋個icon同cover photo

更更進一步：洗晒近期所有Post

😭

漏咗圖：
Laneige唔想做香港人生意，我地一定回應訴求

大家屌TVB既同時一定要做每日任務！

曱甴平

習近平 甴近平

g 持

其實2萬2like已好好了！ 衰在實際行動俾嬲得500 多d人. 留言都唔知有冇100. 大佬呀！又唔會被打被捉， 只是做sniper都唔做， 真係唔好話自己有抗爭過！！！

錫啖你

依家先知

剛剛like左真係而家先知有page!

Push

今晚做

原來係宣傳不足

pish

甴曱近平

習曱甴 習近平 曱甴平

甴曱平

呢個post要推爆佢

而家先睇到個post

推，一齊洗板發洩

done

一樣

錫你春袋

誓要佢變成亞視

甴近平，多謝樓主

保濕咁差仲要賣咁貴

大家可以去laneige Facebook
或者 Amore Pacific Facebook 瘋狂投訴
後者係香港代理 呀
佢地重有個牌子 係雪花秀
都係Amore Pacific 代理

咦

加油屌柒

From 手足：

大家可以去laneige Facebook
或者 Amore Pacific Facebook 瘋狂投訴
後者係香港代理 呀
佢地重有個牌子 係雪花秀
都係Amore Pacific 代理

洗板抵制唔好停

收工終於得閒大力一推

我嬲左啦 你地呢

次次我留完言都無人再留
我係咪黑住左個post

【點解抵制TVB fb 仲係得2萬2 like？】今日洗版任務 - Laneige

新加入1次過做番20日補數
dllm cctvb

幫手推

【點解抵制TVB fb 仲係得2萬2 like？】今日洗版任務 - Laneige

認真，作為一個師奶
Laneige又無用，香水味又重
買黎敷pat pat都嫌cheap

要強力抵制

TVB必須死

仆街 cctvb

死仆街tvb

幫推多幾下呀

十點新口號

組織工會，全面罷工！

10點鐘新口號！”組織工會，全面罷工！”

推推推

推到佢仆街為止

推阿!!!!!!!!!!!!!!!!!

推上熱門

Done

曱甴王 習近平
推

如果係留言到幫佢d競爭對手宣傳下有無用

梗係有用啦，有無建議？

諗下每間廣告商有咩競爭對手 再響佢哋fb google評論同bk大肆宣傳佢地競爭對手
令到佢地喺tvb落廣告=幫對家搞宣傳
準備緊開po 巴打聽日幫手推下

721

831

巴打好有心，我哋擺上FB ok?

冇問題，幫手散出去

隨便轉載

抵制TVB - 學術研究之量產試驗計劃 -【真•自由遙控】